有咩續作 你明知佢係食老本 你都會玩？

《三國群英傳》系列是宇峻奧汀開發的經典橫向戰鬥視角單機遊戲，由1998年至今，已推出七部單機作品。 2007年推出《三國群英傳VII》後一直沒有單機續作問世，最新續作《三國群英傳 8》將以全新面貌，激昂的戰鬥，詮釋恢弘的三國群英爭霸時代。
發行日期:
2021 年 1 月 12 日

機械人大戰

呢隻真係屌佢老味

FIFA

如果出年三十周年新作都係x同t咁垃圾真係頭考慮下棄

btw 軌跡系列

gta

Pokémon for sure

羅拉
動作模組同玩法一定一樣
但新傳說、新場景就照玩

鬼父

MH

Fifa 同 Pokemon

便利商店

GTA

FIFA WINNING 呢啲認第一邊個敢認第二
屌故事都唔駛諗

三國群英傳2開始玩
估唔到有新作

Gundam Exvs
機戰
Call of duty
G gen
FIFA

無雙

拳皇，洛克人。惡魔城
如果笨die出返好似ps1果隻數碼暴龍世界1我都會玩架

black 4 blood

刺客

watchdogs

EA game

依隻唔係食老本...係全新退化

練金術士系列
戰地風雲

EA真心贏晒

第四定五集放左把關刀
我仲放左係屋企

依家呢集好似賣2舊水咋
點都要玩下啦

仲記得大地圖好多野玩
又四聖獸
比武大賽果d
果陣千人戰仲要一格格咁郁
希望呢集流暢d

Sleeping dog

如果出

三國無雙

我真係棄咗

Uncharted

下隻究竟幾時出

WATCH_DOGS真
第2第3集我都屌, 不過最後都係買

Mario

Gundam g gen

fifa,pes
好玩既足球game又唔出
例如創造球會

暗榮啲game

fifa

集集都有唔少改動喎

變3D, 無左特色
連人物圖象都3D
唔多掂

Gta

天獄篇開始棄咗
頂唔順笨大仆街商法下下分兩集呃錢，同埋玩完時獄篇feel到個故仔爛尾
之後俾多次機會玩埋V就真正放棄

想玩三國志大戰

新果隻育成唔啱？

lego

left4dead

Honey select2

玩左佢6集單機版
過半係買正版

入黎就想講